/* Chinese, Traditional */
"Default Search Engine" = "預設搜尋引擎";
"Bookmarks" = "書籤";
"No bookmarks added yet." = "暫無書籤。";
"You can use /web command to search your bookmarks quickly." = "你可以使用 /web 命令快速搜尋你的書籤。";
"Add New Bookmark" = "新增書籤";
"Title" = "標題";
"URL" = "連結";
"Cancel" = "取消";
"Add" = "新增";
"Web Search" = "網頁搜尋";
"File Search" = "檔案搜尋";
"General" = "一般";
"IAP" = "內購";
"Contact Us" = "聯絡我們";
"Rate Us" = "給我們評分";
"File Search Scopes" = "檔案搜尋範圍";
"Add folders to include in file search results (use /files command)." = "新增包含在檔案搜尋結果中的資料夾（使用 /files 命令）。";
"No Search Scopes" = "無搜尋範圍";
"Add folders to start searching files." = "新增資料夾以開始搜尋檔案。";
"Add Folder" = "新增資料夾";
"Reset to Defaults" = "重設為預設";
"Search Web for '%@'" = "在網頁上搜尋 '%@'";
"Using %@" = "使用 %@";

"Search apps..." = "搜尋應用程式...";
"Search or type / for commands…" = "搜尋或輸入 / 查看指令...";
"No matching apps" = "無相符應用程式";
"Type to search files" = "輸入以搜尋檔案";
"No matching commands" = "無相符指令";
"No results" = "無結果";
"Type / to see available commands" = "輸入 / 查看可用指令";
"Try different keywords or type / for commands" = "嘗試不同關鍵字或輸入 / 查看指令";
"Show all apps" = "顯示所有應用程式";
"Search files" = "搜尋檔案";
"Web search & bookmarks" = "網頁搜尋與書籤";
"Open Settings" = "開啟設定";
"Quit OneStep" = "退出 OneStep";

"Toggle OneStep:" = "切換 OneStep:";
"Shortcuts" = "快捷鍵";
"Show Dock Icon" = "顯示 Dock 圖示";
"Show Menu Bar Icon" = "顯示選單列圖示";
"Appearance" = "外觀";

"Enhanced Search" = "增強搜尋";
"Search deeper into your system." = "深入搜尋您的系統。";
"Advanced Commands" = "進階指令";
"Execute system commands directly." = "直接執行系統指令。";
"Priority Support" = "優先支援";
"Get priority support for any issues." = "獲得問題的優先支援。";
"More Features Coming Soon" = "更多功能即將推出";
"Stay tuned for more exciting features." = "敬請期待更多精彩功能。";

"Import from HTML" = "從 HTML 匯入";
"Export to HTML" = "匯出為 HTML";
"Reset to Default Bookmarks" = "重設為預設書籤";
"Reset to Default?" = "重設為預設？";
"Reset" = "重設";
"This will replace all current bookmarks with the default list." = "這將把當前所有書籤替換為預設列表。";
"Clear All Bookmarks" = "清空所有書籤";
"Are you sure you want to clear all bookmarks?" = "確定要清空所有書籤嗎？";
"Clear All" = "清空所有";
"This action cannot be undone." = "此操作無法撤銷。";
"How to export bookmarks" = "如何匯出書籤";
"Export Bookmarks Guide" = "書籤匯出指南";
"Follow these steps to export your bookmarks as an HTML file, then import it here." = "按照以下步驟將書籤匯出為 HTML 檔案，然後在此處匯入。";
"File > Export Bookmarks..." = "檔案 > 匯出書籤...";
"Save the HTML file" = "儲存 HTML 檔案";
"⋮ Menu > Bookmarks > Bookmark Manager" = "⋮ 選單 > 書籤 > 書籤管理員";
"⋮ Menu (top right) > Export bookmarks" = "⋮ 選單 (右上角) > 匯出書籤";
"Favorites (⭐️) > More options (…)" = "我的最愛 (⭐️) > 更多選項 (…)";
"Export favorites" = "匯出我的最愛";
"Bookmarks > Manage Bookmarks" = "書籤 > 管理書籤";
"Import and Backup > Export Bookmarks to HTML..." = "匯入和備份 > 匯出書籤為 HTML...";

"Add Search Scope" = "新增搜尋範圍";

"Features" = "功能";
"terms and privacy" = "條款與隱私";
"Upgrade to" = "升級到";
"Thanks for going Pro" = "感謝訂閱";
"Restore" = "恢復購買";
"Most Popular" = "最受歡迎";
"Active" = "生效中";
"%d-Day Trial" = "%d 天試用";
"Forever Pro" = "永久專業版";

"File Search" = "檔案搜尋";
"Web Search" = "網頁搜尋";
"General" = "一般";
"Upgrade to Pro" = "升級專業版";
"Redemption" = "兌換";
"Contact" = "聯絡我們";
"Rate" = "評分";
"Enhanced Search" = "增強搜尋";
"Search deeper into your system." = "深入搜尋您的系統。";
"Advanced Commands" = "進階指令";
"Execute system commands directly." = "直接執行系統指令。";
"Priority Support" = "優先支援";
"Get priority support for any issues." = "獲得問題的優先支援。";
"Monthly" = "包月";
"Yearly" = "包年";
"Lifetime" = "終身";
"Redirecting to App Store..." = "正在跳轉至 App Store...";
"Settings..." = "設定...";

"More Apps" = "更多應用程式";
"Retry" = "重試";
"No apps available" = "暫無可用應用程式";
"PRO" = "PRO";
